[1Q題] 棋靈王最想同邊個藝人做愛?

鮑起靜
陳國邦

李..
屌都係慳返口氣

常識題呀

陳國邦
因為你先 好似李斯 所以係陳國邦

答案係!! 鮑起靜 (李斯)

因為耆齡王會想屌陳國邦 啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅亞視藝員當住係鮑姐先
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!鮑起靜

輕鬆 謝謝大家